武漢肺炎，它也許不能帶你回家，但它能在任何地方都能帶你下地府！

可能係世界上最好嘅病毒

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER